岩岩笑屁馬班人去曬邊？

射入致勝球

致勝？

致勝？收皮啦

球玉

上盤致勝球

你條假膠

咁都唔致勝？
陣間瑞士和波
下場打和塞爾維亞靠呢球贏得失出線